好愛宜家嘅另一半 但仲會掛住ex

以為拍拖有新歡就可以令自己忘記過去
原來係好難
另一半知道我有時仲有掛住ex都好明白我同理解我，好大方
佢真係好好我好愛佢
但每次一諗起ex就有雜念，好後悔當初分手
有冇人有方法可以快啲忘記一個人，忘記大家之間嘅回憶

深深夜失眠推一推

如果有方法 就唔會咁多人因為呢樣嘢煩惱

其實一段新感情開始，就會忘記以前感情

分咗手幾耐呀
現任又拍咗幾耐

唔好再掛住我喇 我依家日日俾第二個屌 你冇份

好似經歷緊呢啲事但係我係你口中既ex 有一段新感情就麻煩你一心一意對佢好啦，有冇諗過你現任幾辛苦？

咁就唔係好愛啦，屌你

如果以前的回憶是甜美的，諗番起都係人之常情。真係有需要去忘記？
正如你讀到 U 你都會諗番中學時的片段，有開心有唔開心，你唔會迫自己忘記中學的回憶先讀到 U 掛？
應該話你中學時的經歷成就今天讀到U的你。

但你必須要知道，你掛念的是當時的佢，佢變了，你亦變了現在的你。

你現在的女朋友很好，請好好珍惜。

分左手三年
現任一齊左半年

佢唔係啲咁嘅人

我有同現任講過，佢好明白我話始終係生命中曾經好重要嘅人...

人間慘劇啊

算吧啦 都分左三年 係得你咁on9 仲諗住人地乍
你ex諗都冇諗過你啦

珍惜眼前人啦屌你

講得好啱，三年內大家都變左好多，見翻佢已經唔係我曾經認識嘅佢。
我留戀嘅，只不過係當初純真嘅佢。

我知佢有架
早排搵翻佢大家都坦白其實仲有feel，但timing加好多因素都錯曬，無可能一齊到

好慶幸另一半咁明白我

當初點解分手?
講真, 得不到永遠都係最好, 因為你大腦自動美化咗佢
諗多啲現任, 為現任付出多啲, 自然會淡忘EX
重點係, 唔好EX搵返你就痴返埋去
分咗手就唔好聯絡, 唔好做朋友啦, 尤其你未死哂心, 好易出事
你都唔想現任傷心, 背叛佢對你嘅信任架

當時我仆街做錯決定飛左佢，兩年後先醒悟，之後都一直唔敢拍拖。
現任佢都有過咁嘅經歷，佢話無論我見翻前任講過做過啲咩佢都唔會過問，真係好好

你男朋友成日同你講個ex?

有時同現任講翻以前同ex啲嘢佢會話好sweet好感動跟住會喊埋一份

出現了

恭喜你

你成長咗

咁你真係仆街，飛完人又後悔，精神分裂，你ex都幾慘，仲要上黎扮可憐